Biden車隊 vs 狙擊Biden車隊

正撚到

好型
AntiFA for Biden
即係反 fascist 要投biden?
理解唔到

即係話極左支持Biden
即係話biden縱容antifa

AntiFA 即係BLM果D，聲稱為左反法西斯同種族主義，周街殺人打刧都得。只係思想言論上反fascist唔算AntiFA